覺唔覺alin 品冠 黃齡屌打hana d 罐頭歌

推

品冠 個首 好好聽

冇野ma
相差幾個level喎

一聽到 筆塞泥 如霉櫃就覺得好正

係 正到

我都覺 仲有感激春櫃
有少少拗音 但唱得別有一番風味
唔知點解大馬D人明明識得廣東話但好似特登有幾個音填得唔協音咁
黃明志首學廣東歌又係咁

alin唱得幾好既

北角

美生都係吹奏番真樂曈算啦

我都係以論事

事

發音不準 反而更有味道 感覺像是對粵語歌發音一種新的詮釋方法

王菲你都覺得垃圾？
聽下佢首郵差 廣東話更加唔正
唱左做「來不及拆hai」都出到街
但聽落去有種慵懶嘅感覺 仲正

alin 唱功仲勁過joey

品冠把聲好厚 聽落去好似好暖咁

王子軒咁

三首最鍾意品冠嗰首
旋律 聲線都好好
女版聲都靚但係太高音無咩feel

似王子軒 但佢又無咁靚概低音

黃齡

有時真係未必要咬字非常正確

最緊要係FEEL!

唔覺

早晨

點解可以搵到佢地唱?

勁囉

默契依然

呢幾首真係好聽過平時tvb啲歌

係

品冠

今晚仲未起歌

五月天應該俾佢做主音

等緊

我是歌手2 品冠包尾

阿信去參加都贏唔到啦

搖滾準備

啲填詞唔啱音

起歌未呀

起歌啦

起歌啦 alin

唔知係咪記錯 有播過國語版
正好多 廣東話版好銀耳

可以